{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008116",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002158693?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "인제 솔방울펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 もし予約した人数より追加人数がいる場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があり、最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。 また、ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があり、青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を厳守する必要があり、客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任は宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意する炊事道具は使用が禁止されており、喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定で料金及び料金表が間違って反映されることがあり、自動的に予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典としてはメゾネットタイプ、IPTV/WiFiが提供され、客室は禁煙です。 バーベキュー場の利用時間は市から23時までで、炭とグリルは20,000ウォン（2人基準）で現地でお支払いいただけます。 バーベキューセットはご提供しておりません。 ペット(小型犬)は亭子閣、デッキ、破砕石サイトを除いた客室に同伴可能であり、1匹当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。 駐車は可能で、ペンションは渓谷に隣接しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約した人数より追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超えると追加人数に対する費用が発生する可能性があります。最大人数を超えると入室が不可能になり、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。また、小型犬の場合、1匹当たり1泊10,000ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も宿泊施設の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "客室の利用時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインとチェックアウト時間を厳守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や焼き物はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意する炊事道具は使用が禁止されています。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は指定された場所を利用しなければなりません。客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場は何時まで利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー場の利用時間は市から23時までです。"
        },
        {
            "question": "バーベキューセットは用意されていますか？",
            "answer": "バーベキューセットはご提供しておりません。炭とグリルは現地でお支払いいただけます（20,000ウォン、2人基準）"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場は利用可能です。ペンションは渓谷に隣接しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 533,
        "QA": 465
    }
}